为港人唱一首《星条旗》——我们的国歌

他们在香港、图伯特、东突厥斯坦和中国，他们为自由而抗争，就像我们的国父当年那样。我用东突厥斯坦察布查尔语，为着这些勇敢的人唱一曲自由之歌——我们的国歌。（背景图片：港人在游行中挥舞星条旗）

咩文